*資訊科技界*未登記做選民（功能組別）既同我入黎

想係9月立法會入面投到功能界別票，只要完成以下三部曲
1) 登記成為地方選區選民 (相信大家一早登記左)
2) 加入符合 IT 界選民資格的組織
3) 填寫及遞交功能界別選民登記表格 REO-41
).pdf

選民登記2020年5月2日deadline
預4月分登記做選民
假設申請IT組織資格要1個月
2月完結之前就要開始申請啦

部份符合 IT 界選民資格的組織

A. IEEE 電機暨電子工程師學會

成為以下其中一種Professional Member組合：
1) IEEE + IEEE Computer Society
2) IEEE + IEEE Communications Society
3) IEEE + IEEE Circuits and Systems Society

入會資格
- ICT Degree, 或
- 非 ICT Degree + 3 年 IT 工作經驗, 或
- 6 年 IT 工作經驗

會員年費
1) IEEE + IEEE Computer Society = US$158 + US$40 = US$198
2) IEEE + IEEE Communications Society = US$158 + US$33 = US$191
3) IEEE + IEEE Circuits and Systems Society = US$158 + US$22 = US$180

記住申請Professional Member, 唔好揀左Student
申請過程會問你入咩society, 揀番自己想要既society就得
地址一定要填Hong Kong, 咁先會自動加入Hong Kong Section

B. 計算機學會(ACM-HK)

需要首先申請成為 ACM Professional 會員

再登記成為香港分會 Professional 會員

(將填好的表格電郵至Dr. Kenneth Lee: kenkclee@cityu.edu.hk )

入會資格
Degree + 兩年工作經驗

會員年費
USA-ACM Professional Member = US$99
ACM-HK Professional Member = HK$200 (網絡資料)

除左以上兩樣之外仲有：
香港電腦學會(HKCS)、互聯網專業協會(iProA)、英國電腦學會（香港分會）(BCS-HK)、專業資訊保安協會(PISA)等
可以參考

推

想問下，如果我degree讀mechanical engineering，入唔入到ACM-HK？

入到，任何degree都得

幫推
Btw iProA

有無人知邊度睇到勢力分佈圖

Sorry 覆錯樓

我上呢度睇咋

睇番上界好似有3個侯選人wo

IEEE 3月1日登記做半年會員半價，仍合資格投功能組別。

9月1日係ieee member就投到票？

睇番前線科技人員既整合

PISH

除左2020年9月立法會選舉功能組別有一票
2021年特首選舉委員會都有得投票架

push

申請登記在資訊科技界功能界別及其對等選舉委員會 界別分組的資格 截止日期 非區議會選舉年: 5 月 2 日

係咪要2019年5月2日前係會員先有資格投票？

必須在緊接你提出登記申請前的 12 個月內一直是該團體的團體 成員或會員，並一直維持運作。

第十六頁

一邊大叫個game唔岩玩，一邊join個game

唔駛，係某啲特殊團體先要
「如你是以上第1 ( a ) ( 10)、(11) ( i )或(12)項所指明的團體的團體成員或會員」

咁不如唔好選
送晒d議席出去啦
中共最開心

白票撚死撚開

幫手推

見身邊D IT狗個個要超區票有D驚

唔知邊個吹風出黎話IT票好穩陣。
識好多都要超區票。

lm

問多少少
以前join過iproa
投過一屆功能組別
之後冇再續會
以後仲有冇得投功能組別

我都想知

不過續左會先穩陣d

。

照計唔得

仲有, IT 界08年曾經輸過比咗建制派

歷屆議員
1998-2008 單仲階 （民主黨）
2008-2012 譚偉豪（獨立建制）
2012- now 莫乃光 （泛民）

我已經確認左IT界既選民資格，但老老實實莫乃光做過D乜好多人都睇到，又無乜特別為個業界爭取到乜，呢D泛民有都唔想投，當然唔想益建制就最好有D本土或獨立既人出嚟選。

本土>泛民
無得揀都要投架
一定唔會射卑建制

一招解決 $10000立法會困境

我想問我係做data science既工
算唔算IT 經驗?

你係咪IT degree?
如果係既話做咩field都得

唔係IT degree
但份工算係有少少同IT相關?

請使用「少數派」/「反對派」取代「建制」
未讀完個degree既IT9幫推

算係it field架啦
IEEE有3年IT field工會經驗+任何degree就可以申請做會員

應該續返就ok

都唔係好肯定

續返係得嘅，不過IT功能選民資格要再申請過，用 REO-43。留意今年有個陷阱，REO-43 截止日期係4月2日，早第一次登記（REO-41）嘅選民一個月，係搞就要快...

巴打你無資格登記加入金融界（陳振英 ）／金融服務界（張華峰），前者嘅選民係持牌銀行（公司票），後者係港交所持牌成員（都係公司票），所以你都係登記IT界，可以2021年投特首選委

蕭生話選民登記唔理想
幫手推post等多啲知

呢排連登好多五毛出嚟屌呢個屌嗰個
五好俾呢班人分化到
我地要守住連登

熱門全部都係肺炎同$10000
功能組別post好難推

希望大家一齊推
我地形勢好危急
連垃圾會都搶攻唔到唔知點算
又無人爭取政改
派錢係大伏分化黃絲
好無奈但唔可以就咁放棄

Push

唔知係唔係未開工定點，今日fax幾次reo-43都無人收

而家入IEEE 仲趕唔趕得切登記做選民?

仲趕得切，快。

尋日做左會員，等選委會覆

仲可以，快

Ieee資格登記左，幾星期都未收到審查審核果啲信

上次對家輸，唔代表今次對家放棄
邊有得用historical data講

Ieee即刻比完錢即刻入會喎 唔使審架
利申：入完會跟手登記左功能組別

P

唔係講IEEE審核, 係講用IEEE資格登記左選舉辨事署既功能組別,
D人話會收到選舉辨既信, 要審核, 但我收唔到選舉辨既信

same，留名
選舉事務處我網上交無回音

q

係，兩個都填晒就得

選舉委員會界別分組係2021年投特首選舉委員會

我7號網上upload, 今日都無信
星期一打去問下

咁收到信要交咩

到宜家都未收到消息，系咪要問下選管會？